{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_103343",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7011236'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-10-08",
        "domain": "음식점",
        "title": "편스토랑 류수영 갈배불고기 재우지 않는 양념 소불고기 황금레시피"
    },
    "text": "ピョンストラン リュ·スヨン カルベプルコギ 寝かしつけないヤンニョム⇒黄金レシピ\\n\nピョンストランリュ·スヨンのレシピを活用して簡単に作ってみた牛プルコギ、カルビプルコギをご紹介します。 , 調理時間 : 30分以内、材料 : 牛肉、砂糖、醤油、水飴、みじん切り、梨、塩、酢、ごま油 、玉ねぎ 、長ネギ 、レシピ : カルベプルコギに入る野菜の長ネギはチョンチョン切って玉ねぎは千切りにしてくださいまな板 調理用ナイフ 牛焼肉のタレを作る前に、多めのサイズの密閉容器を用意してください(肉600gが保管できる蓋付き容器) 砂糖2スプーン、醤油10スプーン、水あめ2スプーンを入れ、密閉容器、梨飲料238g、1缶をすべて注いでください にんにくのみじん切り1さじ塩025t酢2さじごま油3さじを入れてすべての材料をよく混ぜてください ふたをして全体的に振ると楽に作業できますが、私はスプーンで混ぜました 牛焼肉のタレが出来上がりましたらプルコギ用牛肉を一枚ずつ食べやすいように手でちぎって入れてください 包丁で切る時より断面損傷が少なく肉汁が少なくなるそうです。途中でスプーンで軽く押してタレがまんべんなく付くようにしてください 切っておいた長ネギと玉ねぎを盛ってタレが上まで切れるようスプーンで押してください 予熱したフライパンに油を少し敷いて中火で玉ねぎを炒めてください。フライパン料理スプーン 玉ねぎが透明になったら牛肉と長ネギのタレまで注いで混ぜながら炒めてください。肉は赤みがなくなるまで炒めてください 煮すぎると、肝が据わることもあるし 肉も硬くなることもあります 出来上がりましたら火を消してごま油を少しまいてからゴマをパラパラ振りかけてください 好きな器に入れてくだされば、最終的に完成するリュ·スヨンガルベプルコギ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピョンストランリュ·スヨンのレシピを活用して作れる料理は何ですか？",
            "answer": "ピョンストランリュ·スヨンのレシピを活用して、牛プルコギとカルビプルコギを作ることができます。"
        },
        {
            "question": "牛プルコギとカルビプルコギの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "牛プルコギとカルビプルコギの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "牛プルコギとカルビプルコギの材料は何ですか？",
            "answer": "牛プルコギとカルビプルコギの材料は、牛肉、砂糖、醤油、水飴、みじん切り、梨、塩、酢、ごま油、玉ねぎ、長ネギです。"
        },
        {
            "question": "カルビプルコギに入る野菜は何ですか？",
            "answer": "カルビプルコギに入る野菜は、長ネギと玉ねぎです。"
        },
        {
            "question": "牛焼肉のタレを作る際に注意するべきことはありますか？",
            "answer": "牛焼肉のタレを作る際には、多めのサイズの密閉容器を用意し、材料をよく混ぜることが大切です。"
        },
        {
            "question": "牛プルコギのタレを作る際に何を入れればいいですか？",
            "answer": "牛プルコギのタレを作る際には、砂糖、醤油、水飴、みじん切り、梨、塩、酢、ごま油を入れてください。"
        },
        {
            "question": "牛プルコギ用の牛肉はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "牛プルコギ用の牛肉は、手でちぎると断面損傷が少なく肉汁が少なくなるため、手でちぎって入れてください。"
        },
        {
            "question": "牛プルコギとカルビプルコギはどのように炒めればいいですか？",
            "answer": "牛プルコギとカルビプルコギは、予熱したフライパンに油を少し敷き、玉ねぎを炒めた後、牛肉と長ネギのタレを加えて混ぜながら炒めてください。"
        },
        {
            "question": "牛プルコギとカルビプルコギの煮すぎに注意するべきですか？",
            "answer": "牛プルコギとカルビプルコギを煮すぎると、肝が据わることもあるし、肉も硬くなることもありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "最終的に完成する料理はどのように盛り付ければいいですか？",
            "answer": "最終的に完成する料理は、好きな器に盛り付けて、ごま油を少しまき、ゴマをパラパラ振りかけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 534
    }
}